唔怪之得近排d黃店俾人批鬥到咁啦

原來...原來背後原因居然係....
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

Zeppelin Hotdog
26/9
觀塘馬蹄徑5號地下7號舖
22/9
鴨脷洲西邨街市食街
13/9
大埔超級城B區地下134號鋪
16/8
馬鞍山新港城2期地下G-2/01鋪

開餐
27/9
灣仔天樂里3-5號僑康大厦地下C鋪

燒賣皇后
23/9
旺角花園街2-16號好景商業中心地下22號舖

牛風
4/8
天水圍天秀路8號天一商城2樓2008號舖

蘇媽.蘇媽
Coming soon
銅鑼灣謝斐道483號
舊址：翠華茶餐廳

千之味
coming soon
荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2號舖
舊址：燉

番外篇
部份黃月餅淪陷實況

“講唔岩聽真話嘅非五毛會員”
最近總動員出擊橫行連登,逐間黃店批鬥

屈唔到偽黃就屈出賣手足
都屈唔到就屈食人血饅頭
再屈唔到就屈人刻薄員工
又屈唔到就屈人謀取暴利
仲屈唔到就屈難食品質差
繼續屈唔到就屈服務態度差
到最後乜都屈唔到嘅話.....

香港人食黃店就當抗爭咗垃撚圾唔配有民主隨便話我係Pr五毛blocked...&3)18jej8n7u)k(fbi(ol$-“

但黃店仍然開到成行成市食埋藍店鋪位

推

Push

Special thanks to UST南亞仔提供近月黃圈擴充開分店資料

其實唔係食黃店當抗爭
而係我需要食飯同時我只想幫襯同路人

push

r

推左先慢慢睇

逆市擴充

蘇媽蘇媽

樓主做咩講真話,你走先我幫你頂住

鄭柏林

天一間牛風係隔離間bello dining 既分店

Btw 齊柏林唔講得上極好味，但屌打m記啦

佢唔係五毛黎既咩

食黃店唔係抗爭,但宣傳黃圈呢種lifestyle就係抗爭嘅一種

食黃店根本係最基本要做既野
唔通唔洗食飯咩，食飯就一定去黃店

香港人月餅好似賣左15000盒？

個包烘熱d會好d

好嬲好嬲

講唔岩聽真話嘅非五毛會員：食黃店當抗爭咗,香港人好廢

你啱
所以我推推po先

又係夜晚先開黃店po

未食過,但睇相都覺得正

佢應該係左膠 + 成日誤判姐
未到五毛咁誇張

佢一時又好正常

我果間幾熱wow
算鬆脆

前幾日紅咗就即刻俾人洗地式批鬥

好食

正解

南亞仔都五毛？

借位

連登已經有高登後期個種腐臭味

搵金拱門d衰竭包黎比係侮辱

認真黃店呢期啲生意好過連鎖藍店好多, 限聚令解封之後啲後生出晒來排隊食黃店, 搞到我都要排餐懵

推下

月餅篇，想講望月真係好好食

南亞仔都五毛?

啱啊，所以而家根本就無哂抗爭

一時時啦

咖央多

屎屎

太遲買唔到

終於唔洗去深水埗食蘇媽

佢上年有時會跳掣

我已經有貼食物相

開餐早餐高質

仆你個街

唔係我果間
可能你果間d staff熟手啲

推豬豬

Zeppelin Hotdog

推黃小店

支持黃店=/=盲撐

盲撐黃店既人其實係咩心態?

薯條好食過包

At least比到新鮮感香港人啦
大佬 幼稚園食m記食到而家出黎做野 試下新野唔好咩
期待佢有堂食

一語中的

Walk in成日都摸門釘

啲腸都幾好食
比較正宗啲嘅熱狗腸

我買咗yellowbucks

又唔貴

不過食得多都幾肥

我來了港豬ching

銅鑼灣

正

佢情緒波動d同有時會誤判姐

Thx ching

帽仔

蘇媽個肉骨茶同咖央真係好撚正

推到佢變大集團

你係五毛喎
有冇回應

支持
睇到啲人扮中立然後鬥黃店個樣真係得啖笑
發起條尾都知佢想點啦五毛
仲有成日暗示食黃店等於食屎
我就日日係街食嘅，食黃店次數𣎴下兩百次。
我夠膽講黃店因為有心做嘅小店多，中大伏嘅機率一定低過全港范圍求其入間舖食，說明左黃店平均水準好過一般舖頭。
加埋食過咁多次都無咩服務問題，最多等耐啲。

好多藍店都執哂
福建人出黎呀

你未叫我已經pin咗

咁講到日常消費only
班友有做乜光復香港嘅嘢先
日日食完黃店就當抗爭左
之前叫你出黎遊行出黎抗爭就一堆藉口一堆考量
講到無哩種人咁

我有時係柒啲 但我真係唔係5毛

開分店
有D想黃店想試但唔就腳

A

南亞Jai

呢個po我代你開

我

S

希望樓主可以出多啲post

輕力一推

不推?

推 支持黃店=/=盲撐

盲撐黃店既人其實係咩心態?

點解會有人真係當咗你係毛

咁老實講 唔同人有唔同包袱 唔可以以己度人

謝謝樓主

一次過批鬥曬佢

成日都要排

支共：好嬲好嬲

推 支持黃店=/=盲撐
支持用心經營小店先係皇道

盲撐黃店既人其實係咩心態?

仲有貨？我記得之前揾過一轉 好多黃店都無貨

屯天元個d對我嚟講真係冇乜機會試

你都一齊開

然後你走去屌黃店
你屌鳩食黃店當抗爭左既人嘛

感謝ching 以後都會繼續幫你推po

其實一早。港共就搵人去幫襯黃店
喺各大黃group打下咭。
打多幾次就出手雞蛋挑骨頭批鬥

因為佢散水撚

Exact7ly

正常人：「做咩啫你」

華為
中芯

冇喇應該,我好早買

是但啦

樓主，你啲post真係好正

利申：有得揀之下一定幫襯咗黃店先，有時無得揀食咗老麥會有罪疚感黃色經濟圈已經入哂血

清者自清啦

希望佢地真係有食過先批鬥
至少都叫有支持

好多黃店擴張版圖

事實就係難聽, 預左連登仔屈樓豬係五毛pr 公司

兩者有冇直接關係先

宜家講緊係一提少少黃店缺點
就即刻五毛pr饅頭張打過黎
之後就一堆人
：又唔見你講藍店嘅不是？
：對黃店咁苛刻做乜
：最近好多pr公司

：唔鍾意quit左佢唔該

講你兩句叫你改善下 就串撚到pk咁
真金白銀比幾十蚊食飯 講到好似受你恩惠咁
你比我食 我仲要感恩戴德
講事實出黎仲要即刻屈毛屈pr
黃店係咪唔話得先？

same

好食咪支持，難食咪批評唔通難食又盲撐，提你行錯山又分化？

我感謝你幫手research唔洗我慢慢搵就真

推 支持黃店=/=盲撐
支持用心經營小店先係皇道

我可以幫你試 btw 有冇試過炮台山Lennon cafe

搞zeppelin唔成功下一間唔知到邊個

經濟抗爭既效果同作用實際上大過出來行好多出來遊行除左上報打資訊戰仲有咩作用?

Zeppelin is the new McDonalds

黃店 真心少中伏

咁事實係班撚樣食完就自我感覺良好wor

返哂福建啦

呢幾間都ok

我2020冇食過老麥
有幾次做親戚拉咗去藍酒樓
堅持唔食散場自己搵黃店宵夜

之前觀察我個po 直頭ff到我係popo

講黃店是非嘅，見一個block一個，無需理會

冇錯
亦都同此post冇衝突～

你有包袱我有包袱
出黎個個都驚架啦 得佢班友特別多負擔？

如果少d內鬥應該再擴張得快d

但老實講句
你無銀彈
場運動一早散曬
好乜好爭

隨便屈我係兒登仔黃屍豬

長沙灣今日開左616火鍋
前身係大中華火鍋

老實講一開始食黃店就係為咗建立以香港人為本位既生態圈，延續本土文化，防止赤化侵蝕，尤其是防止啲奶共嘅大財團壟斷市場。依樣係抗爭一環，建立本土民族認同既一步。只係啲人鍾意攞上街抗爭同黃圈消費做二元對立，想乘機挑起紛爭。從來依兩樣野無衝突亦應該一齊做

你見大公報同土共花幾多心思去抹黑黃色經濟，就知道依件事絕對冇做錯到

吉野家已經由7x執到5x

我撚有屌黃店
我屌佢句嘢咋wor
：（食左黃店當抗爭左）

大家互相幫助啦

有種人每次見到人食黃店總係會跳哂掣 好似仲嬲過見到人食吉野家飲starbucks咁

Classic Pr 手法

南亞巴第時遇著啲引戰撚要沉著啲
雖然我明白對住果啲柒頭係真係好撚慶

最弊次次一有黃店出位d得到讚賞
隨後即刻洗地式瘋狂批鬥...

下一個616集團有機

好耐之前批過啦

做到黃圈龍頭連鎖食店講緊嘅可能可以取代美心，舊錢太大了，做到龍頭發過豬頭，點會唔內鬥。

朋友點睇早幾日菜肉包扮蟹粉小籠包嗰間黑店

Agger

咦？原來有人計住架？留名聽detail數據
想知罷左成年有咩成績

In Save World Kong Pig We Trust

咁老實講
黃店賺到開曬分店賺到盆滿
對香港都無乜好處
我一直都覺得 分散去幫襯小店先幫到人
個個淨係食大店 賺到開巷 都無用

zeppelin雖然好撚好食...
不過樓豬...分明係賣廣告

616集團先勁 直頭收購左間酒樓嚟做

成日食

晚市個黑松露意粉好撚好食

你以為我唔知你係樓豬分身

下面好多間新分店喎

你用緊下一步嘅野去否定行緊第一步嘅人

如果有堂食真係屌打

租貴,唔知要賣幾多隻先夠皮

我都好少遇到有伏

調返轉諗 其實有部分原因係因為藍店 根本連入去都唔會 何來批評食物 直頭冇人食過

福建人已經放棄咗

經濟抗爭-》惡法照通過-〉逃犯條例照去-》香港人照舊送中 12手足照返唔到香港審
幫到d乜？

連有時要入老麥用左啲現金卷佢個陣都會好尷尬覺得自己唔應該係個到出現

下

支足呢
當手足係condom

遊行呢？

大家成功戒左吉邊一年

慶幸渣哥已經半收皮冇再出征

616啱啱先開酒樓 又開分店

救世港豬，辛苦你

Aa

616我淨係買過外賣

Exactly

我覺得你係一名好信徒

推推

每次必嗌

Cc tai 好似有個po

W

收到

同埋冇咗連儂牆黃店就取代咗街頭文宣位置
依家基本上靠佢維持運動氣氛

我幾時講叫人唔好食黃店先？
我一開始就屌緊食黃店當抗爭左嘅另類港豬
叫佢地做其他嘢姐 又無叫佢唔好食
再者 某些黃店發到豬頭咁 某渣狗做埋大台周圍屌人
幫其他小店好過啦

除咗渣家垃圾之外
間間黃店都會去試吓

又係豬豬巴

又見到南亞巴

點解係佢

淨係會留意到自己區滅到邊間藍店
好似RAP左italian tomato 零食物語同許留山

南亞仔 我想屌你屁眼

連登係咁.

仲要話佢係龍門 第一打手.

所以咪要上少啲連登囉比五毛PR批鬥到死又點姐，返嚟現實繼續開分店幫更多嘅人
連登已經同抗爭脫節，留返連登比佢地同admin玩飽佢啦
反滲透係無意義亦唔會贏，得閒上連登不如武裝好心態同思想，第三波就快完，好快又要再抗爭㗎啦

支持豬豬

你係咪分身黎

到最尾都係敵不過利益

但最近渣家軍收咗皮氣氛開始好返

同意

巴打 其實我留意咗你好耐

次次行過望入去都係廢老同菲傭

無。其實你點食黃店同中共無咩關係

你堅持咁做落去最多都係保持部分自己人嘅實力，政府玩個疫情衰退就可以不論黃藍一齊肅清，中聯辦已經放哂風話要全面管治，見愈嚟愈多舊日香港品牌俾中資接管就睇得到。現時風光嘅黃店好似愈做愈大，但係實際玩弄經濟衰退嘅效果係一浪一浪咁湧埋嚟。

無阻過任何人食黃店無批鬥過黃店，根本連哩啲紛爭都唔想理。根本由舊年11月已開始焦點放咗喺35+、食黃店已經錯咗。運動開始後一直鼓吹香港人走出舒適圈，明明6月到11月見到有進步緊。區選過後幻想寄託哂35+同黃店就係倒退，對家專登唔咁早揭底牌，令抗爭派走返入舒適圈嘅權宜之計。

Zai World Kong Pig

呢d係新開黃店？

天水圍間屎味屋

6月開始嘅：遊行-》國際attention-〉街頭抗爭-〉爆立法會-》開唔到會-〉逃犯條例暫時收皮

靠你乜食物抗爭連第一個國際attention都seek唔到幾多
一係你講下經濟抗爭點樣令香港民主到or香港獨立到

樓主好mean

我講緊而家

唔洗食野

又知多幾間黃店

好正咁

唔夠膽話經濟戰實際作用多好多
但如果經濟上可以獨立 你把聲都可以大的
唔會好似係紅資 公務員 教師咁 唔敢出聲

呢句好

雖然有時係7，但佢仲清醒過大部分連登仔

咁認真理佢

痴撚線邏輯

齊柏林幾時開觀塘店，返牛頭角想食

我諗美心富臨敏華d野好唔好食都wfc啦

Agger btw我覺得魏書巴最好笑

同埋點都唔比藍店賺 吹咩

我只會係借廁所同等人個陣會入去

每次見到哩句
我就會諗到

唔通坐嗰班就無你哋食嘢上IG好嬲好嬲嘅人生咁有價值啊？

未有仔女未有份好工就應該佢哋死先？

太空漫遊，多謝你

大字

街頭抗爭左照樣可以copy
係夠膽嘅一日 200萬人衝曬出去打狗
建立獨立政府都未嘗不可
答到我未姐？問你啊 你食物抗爭點幫香港民主
幫香港訂立法案 幫香港獨立啊？
你係要笑我嘅套嘅話 唔該解釋你經濟抗爭點work先定係黃店賺錢就叫贏左？

而家仲有邊一樣嘢稱得上抗爭？

好好笑㗎 你可以去睇

Hi

繼續支持黃色經濟圈

但未紅色

反正買嘢食飯嗰筆錢都係要俾出去，係必然支出嚟，咁梗係俾返入同陣線嘅鋪頭度啦
唔通會想自己賺返嚟嘅錢送俾班藍絲/支那/賣港仆街度咩？
話大家食黃店當抗爭根本只係放負搵嘢嚟鬧啫

薯皮

人西係根源

你出d post真心高質，keep住個水準

要不過條友話食完餐飯就夠抗爭
10月1唔好出黎唔該

巧正

200萬人衝就赢 原來支那冇軍隊冇武器

唔覺得要堅持街頭抗爭作為唯一一條戰線
事實上過咗党安法街頭成本根本冇得同之前比較
當發現一條路唔係好行得通 咪行第二條路
條條大路通羅馬 香港人出晒名多計
呢刻諗唔到唔代表之後諗唔到
你相信街頭戰線係Work就繼續做 相信經濟戰work咪繼續做
各有各做就得 唔需要刻意話人哋不是
只有保留實力先可以行得最遠

佢為龍門抱不平義憤填膺姐
我睇人西同渣家軍都睇到好火

所以我從來唔覺得食黃店係啲咩值得自豪嘅嘢 幫襯黃店係作為一個黃絲最基本要做

與其話35+/黃店

不如話上年6月至11月同今年已經係兩個世界
popo越呢越唔受控
國安法過咗 講句slogan都國安拉你
行街都變暴動
你所謂既進步 其實係政權打壓方面 唔係選舉或者黃色經濟圈
而家係好多人唔敢出黎或者甚至出聲
上年同今年7月1日以後 根本已經無法止對比

同埋又講區選
有無諗過區選輸咗 形勢會唔會仲差? 真係既民意逆轉?
根本選舉你唔想玩 始終都係要玩
而事後睇番 poly基本就係勇武既盡頭
圍城被捕或者集咗名 就係勇武既基本盤...

唔好因為多毛多Pr就棄登
反而更加要開多d po正視聽,以量取勝
連登作為抗爭主要資訊平台冇咗好可惜

條友話日常消費食野姐wo 你睇錯啦

多謝乜乜

救poly個晚係全民最勇武一次
班狗係佐敦道放 ～100隻狗已經守到

Shhhhhhh

連登仔：唔得 一定要全民勇武 支持連登主流意見

Ya

乜都得ching

我係nice嘅代名詞

夠大

珍
黎黎去去都係個幾句
'黃店係咪唔鬧得'
'咁做同藍有咩分別'
'賺埋咁多黃絲錢唔怪得係咁開分店'
'咁樣真係撐唔落喎'
即管繼續屌
我掉啲錢落坑渠都唔撚幫襯藍店

食完餐黃店就贏
原來條熱狗同碟頭飯贏到中國

由第一日開始大家都知革命一定有犧牲架啦
你連哩d覺悟都無知唔知烏克蘭革命係點

佢係成撚日炒車嘅真心膠

痴撚線

無咖
我淨係唔鍾意藍店，想親政府嘅商家收皮

d錢我憑自己實力賺返嚟嘅，點解要幫襯藍店
屌你老母🖕🏻🖕🏻🖕🏻

所以點解？

屌佢出紅色大字就

HOBALL

個汁好香,貴d個隻卡邦尼大蝦意粉都冇咁好食

希望啦

打手師

岩岩開咗喇,係裕民坊個邊

Btw, 不推?

打完狗就獨立到？比埋你軍火 打埋解放軍 就獨立到？
食物抗爭點幫到？如果有經濟實力嘅人，極端D, 李嘉誠公開支持抗爭者 經濟支援嘅話會唔會仲實際D?

我無笑你個套，而係而家遊行除左上報get attention之外係任何作用都唔會有，仲要冒坐幾年監風險以及將來前途。

從來都係有錢先有計傾，無錢連軍火都買唔到。而家唔係講贏唔贏，唔係哩一兩年決定到贏定輸，要對抗如日中天嘅中國政府，200萬人有槍都獨立唔到。

我唔係講遊行無用，而家要犧牲你坐幾年，為嘅係幾日嘅新聞，值唔值？係咪咁有用？

菲傭就算啦

個個心態都未到打仗level
到要打仗個日 你會一d武器都搞唔到？

10月1你會做咩？

你係要笑我嘅套嘅話 唔該解釋你經濟抗爭點work先定係黃店賺錢就叫贏左？

答唔答到姐
個個避而不答左乜姐

其中之一

純粹係渣狗個堆自爆左

五白盧布同五泰銖

以為都會食吓 而家不了

牛風

Little pink

藍撚：好嬲好嬲

上連登放負

真

push push

邊個po

新彊衝哂赢左未? 冇美國英國幫可以赢?對支那有期望既人

都係嗰句，一開始一係撤回收貨，一係去盡。

到而家結果都係送咗中，開頭話妥協就對唔住死去嘅手足，而家好多人出哂事但係實際對政權嘅情況已經同妥協無分別。

開新po

旺中個間好食 唔算多人幫襯 所以staff有心機整
之後再叫杯唇茶飲清下熱氣

未係黃之前都等到仆街
根本就係好食

價錢都吊打麥當勞啦

Pat果醬仲堅持痴埋去

食野食黃店都要你管

唔食得金拱門麥樂雞 尋日就食左齊柏林個個 好鬼正又唔貴

日日瘋狂食黃店買黃店，肥咗好多又洗多好多錢

因為都係整合,冇乜原創內容

通茶魷魚

Me Three

友利坊好似都開荔枝角

樓主走先

老鼠粉

D cu mask全部俾哂佢地戴

616好食到痴線

食物抗爭點叫李家誠幫你先？
兩樣嘢黎wor
如果你話李嘉誠見食物抗爭多人撐而支持香港人
咁街頭抗爭同樣做到

的確係有錢有商量 有錢軍火都搞到
但係黃店食完又開分店 老細就越賺越多過幾年移民
錢永遠都唔係香港人袋

咁你講都咁 其實場運動可以散
武裝抗爭-》支那咁勁唔洗打
體制抗爭-》泛民屌你老母死全家35+
經濟抗爭-》寄望李嘉誠唔知點幫手令香港人好過d/黃店老細賺到笑哈哈開分店ready移民
正式宣佈：時代革命可以散

潮州人都好好食
希望佢快d開分店

通常個堆係去騎劫其他人既Po
然後幾條友互含推po

有follow豬豬

好事,俾佢地繼續坐大不堪設想

屌你班港豬食完黃店當自己做左好多野=否定你食黃店哩
嘅行為

痴撚線會唔會你都係5毛

So late

今年先買咗好多黃店月餅送俾人

上年區議會選舉之後林奠有一陣時係無咗管治意志
其實已經打爆左港共
結果就係中共出手

所謂既去盡可以點?
坦白講香港人唔係無盡力
但始終仲有掌握一切既終極大佬
而佢係極權方面係世界第一

迫到中共自殘出重手
做到所謂既攬炒
本來就係香港人expect可以做到既方向

上年中期報表話有60間
Source:

依家51間
Source:自己數，

啱啱起完你底
唔係吖，你開親po都大量正評喎
有d仲過萬tim

其實冇問題的 好過走去食美心元氣海底撈
唔出嘅唔食黃店都唔會出 會出嘅唔會被人影響走返去食淨係黃店

真 你做得最多啦

係D2
但老細話無燒味賣
無咗賣點....

千之味

好悶呀

灣仔burger home都好正

新疆衝左
食黃店比美國經濟制裁中國有效
凍結中國官員美國英國資產 都唔夠食完黃店老細賺大錢開分店準備移民有料

過兩日放假去試吓先

總之就幫襯

好多人仲上連登睇嘢
唔可以放棄呢度

Me too

成年冇儲過錢+變咗水桶

識貨 芝心

水門閪

就咁問一句
不論輸贏
唔幫襯黃,係咪要幫襯藍
幫襯斬手足嘅福建佬
幫襯捐錢俾狗嘅藍營
你幫襯得落嘅,都無乜好講啦

咩黎

點都唔夠你黎200萬人街頭抗爭無用食餐黃店經濟抗爭老細賺大錢開分店準備移民仲有用

人如其名

你up乜9

Agger 正如你唔會care狗糧咩味一樣

我唔係老鳳，但我好認同你呢句

利申：支持食黃店or黃色經濟圈
但食完黃店唔該唔好覺得抗爭左
要做多d嘢姐

與有榮焉

收皮啦屌你老母
咁同佢食唔食黃店有咩關係

開餐食過一次, 選擇少, 嘢又難食

你理解能力

富豪

咁無嘢了 你開心就好

Pushh

咩ust南亞仔觀察咗你好耐嗰個

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

你開心啲

你開心就好 食多兩餐黃店
10月1唔太關你事

盛記都話做盤菜做到停唔到手
訂單從未試過咁多

一早預左

Agger

Btw,不推?

點都好過因為方便連黃店都唔肯食嘅人喇
你憑乜嘢去評定人做多做少

點名

已經放棄治療feel

你理解錯左 李嘉誠嘅意思係
壯大黃色經濟圈 抗爭者陣營嘅經濟實力就會日益增加
我只係舉個極端例子

運動無話散唔散 而家大家而家都要有個抗爭意識 支持咩人 反對咩人 有咩可以幫到抗爭嘅都會做 慢慢儲起香港人嘅民族意識同經濟實力 咁樣係國際舞台先有bargaining power.

武裝抗爭可以，但要make sure到有個咁樣嘅秘密軍事組織凝聚到係香港，其二就係一定要同外國合作，你有計劃有財力有人手嘅話，你先可以說服到外國幫你，再諗贏左之後外國會有咩得益。然後再有計劃地攻擊，實際上，真係要行到哩一步嘅話，攻埋上大陸係必要，起碼奪取到廣東省你先有足夠資源獨立同發展，最重要嘅係，守得到。而唔係你所講嘅幾多萬人上去打狗。

我講咁多係想你明 唔係一朝一夕可以贏或輸 要做乜野物野 首要第一係錢 第二係國際關係
香港無哩兩樣野 你比支那屠哂都冇人理你 明唔明？

好耐之前食過一次美心皇宮
仆街連蒸雞都難食到入唔到口

收皮啦屌你老母
個關係咪佢食完黃店就覺得自己做左一個稱職黃絲囉
咁撚樣嘅關係都要我解比你聽
因果關係啊
屌你老母個爛臭西
支持食黃店但係屌柒你哩種無腦弱智仔

一定關你依個日日出9post既鬥黃撚事啦

pish

仲有回歸群組稻香
D碗碟永遠都係油淋淋
以前D同事話親去飲茶, 聽到都即刻反一反胃

開餐好食喎,呢兩日先食完

30士多開第4間

ztore士多好嬲好嬲

辛苦哂你

黨安法都過埋，口號都未必個個夠膽嗌
見到啲人連新黃店貼文宣一嚟就質疑人扮黃，自己又唔fc
就覺得點解啲人過左成年都係啲無謂嘅地方鳩下鳩下

燒味鋪

飲食業暫時run得幾好

齊柏林勁好食
批鬥嗰啲唔知咩心態

香港歷史台班人成日都拎呢樣嚟屌

華爾登係味都係佢地個堆?

因你老母臭閪咩
點解唔可以食黃店我記得自己仲係黃再多啲行動
咩心理學理論噏唔出
係度鳩噏當秘笈
尷尬架屌你老母臭閪

建議大家可以block

南亞巴有時跟車太貼但點會係毛觀察南亞巴個post就真係多五毛啦

別再鬥黃

打咁多字理佢

你老尾我上水終於有啦

藍店：😦😦😦

貼又話人扮黃,唔貼又話人脫黃
乜都有得屌

G持

千之味good？

話個店員冇禮貌喎

遇著呢類五毛係咪應該block左佢算？

國際線有任 請每日推Post

唔洗block嘅,笑鳩返佢地就得

得罪講句
當大陸發覺搶返香港嘅成本大過香港獨立後嘅損失
佢都唔會多做 前提係你攻得下香港先
講就話黃色經濟圈壯大
事實壯大嘅永遠淨係黃店老細個荷包

店員冇禮貌其實真係小事到不得了
你話好似之前用菜肉包呃話蟹粉小籠包 個店家又惡過狗
就話值得喺連登開po

係

好在咋

真 學你莊大藍店個荷包就最好

加油油多謝你幫我推post

上次我開post有個類似呀，本身諗住唔理佢，之後有個巴打幫我屌走左佢

支持黃店

笑撚死
講緊嘅就係d人食完黃店無做其他嘢囉
你做左咪唔撚關你事囉柒頭
屌你老母真係蠢撚到豬咁

主要係因為以前熱狗當道, 所以佢就會被當成 5 毛. 當中包括 乜嘢 分化撚, 散水撚 etc...... 先唔評論佢當時嘅行為啱定錯, ( 每個人有自己嘅見解... )

連登差過佢嘅人 隨便都可以執到 幾打 出嚟....

但間黃色水霉臭閪仲係好串喎，仲話冇影響過生意

如果店員冇禮貌都要開po屌
以前食藍店個陣我一日可以開2-3個

講事實有一批咁嘅人=從來都係稻草人
發覺班無腦黃絲都好撚鍾意稻草人稻草人

學你唔做食藍店就得啦

依家靠之鋒周庭幫佢保命

抗爭有好多種，食黃店都係一種。

兄弟爬山，各自努力

多一間黃店

罷工罷市嘅時候就多一間鋪頭

好似你

稻草人都好有用，可以拿來嚇人。

So far食咗咁多間黃店 係一時時食物質素有問題
店員冇禮貌真係未遇過

我上年同佢同一遭遇成日俾人點名當毛

學你食黃店 10月1係屋企睇netflix涼冷氣就夠抗爭啦

我餓了

依家熱門都多膠post啦

消費行為本身唔係抗爭,但透過宣傳變成集體行動就係

做咩去到咁遠

同埋我講d人食完黃店唔做嘢=我唔支持黃店都Goodest logic嘅

真 學你開9post就赢左

屌你老母
你講得有因果關係
即係有心理學理論back up啦
係咩心理學理論咁巴閉
願聞其詳
想spin?
唔會同你講其他嘢
只係同你講返你自己紅色大字嘅尷尬柒頭嘢

宵夜

前排追擊渣家軍、幫龍門講好說話就係分化撚，依家d人睇清楚渣家軍之後，憎渣家軍變左主流

食黃店唔係抗爭，只係生活上其中一部份脫離藍黑大財團既吸你血，
作為消費者，只係將本來由我幫襯藍黑大財團既營業額其中一點非常渺小既部份，轉為黃店既冇咁渺小既部份營業額。

係班友打完稻草人覺得自己很醒殊不知錯撚曬

其實好慘

似你多d200萬稻草人嘛

心水清
希望南亞仔唔好再做某店打手
敵人不是黃店！
要弄清楚對象

學你睇屍殺半島就最醒

算啦 話哂自己人 無謂趕盡殺絕 不過真係要持續監察

下次去開試下先

你岩

食物真係稱得上伏我試過兩間

有幾次佢地做到冧樓個陣feel到唔耐煩
但做飲食忙起上黎好辛苦,都可以體諒

人出去就得啦
你就日日連登天花龍鳳又乜柒200萬人唔用
應該跟你學嘢

咁更加唔關黃店事，呢啲人邊度、幾時都會有

雨革嗰陣佢哋去到打十分鐘卡之後走添

起碼而家佢哋啲錢唔會流去支資同支共走狗度，不知幾物盡其用

傻鳩們一路開post 黃店照樣好生意加油

日行一推

但渣鳩仲未道歉喎

跟你學野仲好啦

特登食多兩轉齊柏林
搞到我食少咗菜屌班五毛老母

係 哩種人邊度都會有
不過條友話絕對無 稻草人黎
唔該唔好屈

你啲理解能力咁好

反正都要送點解唔送啲同聲同氣的
作為一隻黃豬帶黃都幫襯洗撚理咩批鬥

講真話啲五毛仔唔會聽

講咩都無用

我就係鐘意望住文宣食嘢，吹咩

大集團壟斷咁多年要改變都需時

跟你學嘢姐黃色經濟圈吃喝玩樂好過啦

曲線宣傳

佢地應該唔洗食飯，秒秒鐘遊行緊。

試過食MK一間告急車仔麵
一入到門口就聞到陣up味 以為係潮濕
點知原來係來自啲牛腩
仲要啲牛腩係韌
咁大個人食到韌嘅車仔麵牛腩真係第一次

真

千祈咪撚睇屍殺半島

呢間整得幾好食

樓上個軍師就係啦

問心我今次真係要同意你

利申我係五毛，唔信起我底

走啦，眾人皆醉我獨醒既傻9

我都想人送盒奶黃同冰皮俾我

sor唔夠你勇食黃店吃喝玩樂好d
下次先跟你學嘢睇套幻愛當抗爭

唔好走 比我撚多陣先啦

最叻就屈人cctoy兒登仔

Consulum全公司上下線死全家
助紂為虐，一定搵到你

大家咁話

我又撚

等緊你個心理學理論
hello

屌 呢啲唔係飛機大炮就唔好加密啦
要屌就一定要屌早兩年飲過敏華背奶茶係酸
屌佢老母臭閪

唔係 開IQ POST好D
1q題 邊個國家最多蚊

我都唔希望一間咁出名嘅黃店收皮
但真係唔可以俾佢有影響力

佢算勁打咁多字覆我

日日屌apple藍但係都係用apple跟你學野

竟然買到

手足幾多日冇食飯？有冇飲水？
驚你堅毅到水都唔飲。。。

根本就係講到我地淨係食完黃店就返屋企大覺訓住等光復咁

用Samsung sor

仲有富東閣片皮鴨

Sorry禁錯不推

而且佢地咁後生，根本係最冇責任要守護香港嘅人

齊柏林難食

罰自己推十次

間野仲存唔存在

啱呀 最怕冇noise

愈唱愈好生意 傻鳩們加油

我已經年幾無俾過1蚊藍店賺
我屋企人都係

咁你用緊咩呀藍絲

是但啦 反正清者自清

唔夠你黎200萬人抗爭無用嘛
唔夠講就起底人身攻擊事實都係答唔到
你係要笑我嘅套嘅話 唔該解釋你經濟抗爭點work先定係黃店賺錢就叫贏左？

我就係要睇藍店仆街

不過都係果句
成百萬藍屍
藍店排隊絕對唔出奇

其實答到未
覺得自己好醒食黃店
一開始嘅問題都仲未答
真係唔夠你醒

推呀推

依個理解能力

冇留意 但好多用心經營嘅黃店已經bookmark晒
由頭食到尾都要啲時間

我都有科金

都話你最醒

我呢期keep住食

我上幾個星期俾人夾咗去藍酒樓食微波爐片皮鴨

用緊華為sorry我忽然變左藍絲嘛
我都唔知你點解日日屌apple store藍又剩
又keep住更新keep住用

講得好呀

點解仲要去

如果義士冇錢食飯 歡迎嚟錫克廟 有免費三餐食

調返轉我地都唔應該日日幫藍店數生意

值得一推

好勁

你係要笑我嘅套嘅話 唔該解釋你經濟抗爭點work先定係黃店賺錢就叫贏左？

答到未？跟緊你學野啊師兄
求下你啦apple撚等你撚我啊

全家黃

冇理我了
等我仲信咗佢有咩心理學理論

答到未？

原來係紅底，mark住你先

啲五毛成日都係咁覆，叫人起佢哋底麻

我成個家族95%黃

apple好藍：繼續用
跟你學野

up乜春 睇返上面啦

我幾年前食過魚肚羹 好似鼻涕咁

證明對家好驚

一次用哂佢哋啲技倆先

根本就係乜招都出哂啦對面

隨便apple好藍
：繼續更新繼續用

蘇媽蘇媽係黃？

推呀

係唔係肉骨茶果間

見到水炮車ig都share黃月餅

你講咩
弱智

答到未姐
等你crop黎撚我學野啊

邊間咁把閉講黎聽下

家庭聚會

不過食咗好少之後同老母去返黃店宵夜

支那人仲唔番支那？

其實佢地點避姐
唔通真係食美心咩

條友痴左線

而家開始向零售擴充緊

pppppp

其實幫襯黃店
另一重要既係令減低紅資滲透
當紅資係香港做生意賺唔到咩錢 或者蝕錢離場
間接就係減慢咗中共takeover香港既速度

如果紅資黨資有國家任務
蝕住都要做落去
咪當增加佢管治成本

哦

我爭d唔記得呢句

好似之前quit咗 已經好耐冇再出聲

師兄介唔介意講下用緊乜機
等我可以再撚下你

好核突

同佢好難溝通

稻香啲點心全部交嚟 我唔好買叮叮點心食

支那人用咩外國晶片

香港人都移民去英國啦
支那人返乜支那？訓撚醒未

撚人真係好爽

應該話食餐飯、買枝豉油都不忘抗爭

我見咁多人講呢句嘢
佢又紅色大字咁有自信
屌晒啲唔識呢個因果關係嘅人嘅老母咁
話要教我

點知原來係鳩噏

要屌乜都可以屌

愛國撚去咩外國呀

係囉
香港人用乜柒嘢apple
apple咁藍

我想黃店生，藍店死，不惜一切代價，俾人搵少少笨係少不免，但都係少少負作用姐，唔係下下要批鬥既，忍下啦香港人

樓主我撚夠佢啦 希望有人接力繼續撚 記得唔好打咁多字覆佢 我去睇美股啦

阿布泰之外有冇d生活百貨類黃店

發覺你同上面位師兄智力有d差距
撚你無乜意思
有機會早答你
我撚埋佢先你自己開心d

可能用開光合作用

條傻閪

Exact7ly

個平衡要好微妙

咁又唔係 呢度要remind班友邊間係藍店

你話去藍營forum唱就真係有反效果

洗唔洗比啖水你飲？但支水都係有經過中資物流公司運貨既，岩飲嗎？

定係你又準備走去食m 記呀？

每次去到呢個位呢班咩都冇用既撚樣就會話，「食m 記先，快樂抗爭etc」

以為單單打打就等於有point

好擔心你冇食飯咋，掛住遊行貼文宣，所以呢一年以黎都冇食過飯

佢唔會㗎啦

我諗你誤會咗人

因為總有五毛/PR (被我block咗嗰啲)會專登講到個個都係當食黃店係抗爭咁想打稻草人，人哋都係想回應呢樣啫

（不過其實，杯葛真係抗爭手段嘅一種，印度以前都試過自己去海邊取鹽而唔向政府買鹽，仲有杯葛英國嘅織布，原理同黃圈有啲似，黃圈調轉睇就係杯葛支資同埋藍店）

佢style都幾有個堆人嘅影子

你係要笑我嘅套嘅話 唔該解釋你經濟抗爭點work先定係黃店賺錢就叫贏左？
答到未？
撚你咁耐都答唔到嘅
比左好多時間你啦wor

咁你支那賤種用咩外國技術呀

人血饅頭
日日望住咁多人排 好嬲好嬲

支持你師兄

比我撚走

岩呀 肉骨茶 老鼠粉 咖央多士 白咖啡

以前去食過晚市任食打邊爐
D肥牛似地布,豆腐爛溶溶,菜又勁老
連d豉油都好似溝過水....屌

你up乜呀，冇一句make sense既

屌
你真係唔撚識玩
一係你爬一轉文我同頭先個師兄點玩
先再落黎啦

大圍

冇就唔會收歛咗啲啦

Not at home

我同你講野關其他人咩事呀支那種

句嘢我篇文到crop嘅你無爬文唔知
爬完再黎

之前我覺得係我地自己幫燉上咗位

美心怡和旗下d鋪真係好多人唔知

爬乜9呀on9，話緊你唔make sense呀

李圓圓9月都開左間係葵涌

你開心就好了玩得開心d
你智力未夠班 玩唔到

佢間分店仲開唔開

我都記得

比我撚到

你唔爬文咪唔make sense囉
中文過唔過2加油 過得開心d
撚你無乜意思 傻仔唔好玩

最簡單既嘢偏偏最少人做

你睇你打左幾多野

我真係唔係打手

幫手叫返頭先位師兄上黎 thx

你開心就好了

稻香點心好多味精

玩下我好冇
好想跟你學心理學
究竟食黃店之後當做咗嘢
所以唔抗爭嘅心理學理論係咩

好多黃店逆市開分店 好撚痴線

關人咩事呀on9

跟餐小食麻麻有進步空間
但個熱狗無得輸食足五日我都ok

唔夠講？

好多時黃店條龍長到去藍店門口,d staff好似燥燥地

最弊係有班人哩一年掛住食黃店
一次遊行一次文宣都無貼呢
利申：一直都講支持黃店 但屌柒食完黃店唔做嘢嘅港豬

禁錯 sor 推推推

扮咩呀支那種

其實我地同坐緊監手足既分別只係：好彩果日走佬撞唔到黑警。

有邊個冇包袱，有邊個冇屋企人要照顧，個個都有自己想成就既人生目標，當日咪又係個個都照出，只係肯出黎果d冇俾「包袱」成為逃避既藉口。

與其話係包袱，不如話係大家都對彼此缺乏信心，驚有藍絲報串、驚黑警派卧底、驚出到黎發現冇咩人，從而形成寒蟬效應

撚狗隻狗都要有智力門檻的
睇你吠同想駁你 兩回事黎你開心就好
過得開心d
tag返頭先位師兄上黎駁thx

食二級制裁

咁夜仲躝街

潛水？

由世世代代累積落黎既惡果始終都係由下一代承受

所以我都叫佢地索性食美心元氣，繼續支持佢地篤灰手足？比佢地繼續上唔同公開場合話香港人係支持政府？比佢地賺更多錢去支持何君堯？？

簡單黎講就係，你唔拎刀槍，算係抗爭咩？貼文宣有咩用？不如你番屋企訓覺啦。

唔夠講就搵第2個

你知咁多嘅

過街老豬

華爾登以前係有份抽開，比人嗌佢華撚登
之前收左嗲，唔知佢最近仲有冇抽水

就係要藍變黃真心定假意唔重要

避咗咁耐就諗到呢啲廢話
你真係好撚柒

fb 好多好page 圍爐圍得勁過呢度
出街少不免都係飲飲食食
呢d資料好重要

讀者留言板

開心

我都記得佢有份抽

成班人幾十歲有野點解唔可以好好地講
用埋最小學雞嘅手法將件事越搞越差

所以要大力宣傳敏華

課唔到太多人買

點夠你柒
食完黃店覺得自己做左嘢
因果關係都要我教
對你黎講仲要讀乜柒心理學theory先識
智力有d障礙
叫返頭先條友上黎啦
仲想撚多佢一陣
你兩個唔夠智力sorry

街童

有冇gp介紹
我都想定期update資訊開po

全連登最有毛毛心嘅就係我

食到全枱黑面

不過同時都有唔少頂唔住
大家要keep住留意d無咁出名嘅小店

好尷尬大佬
大佬你唔尷尬
人哋都識尷尬㗎
一個撐你嘅人都冇
其實清有冇諗過整個cringe challenge

一句露底
到你帶到呢個風向既時候，你可以繼續推上去

唔攻入警署邊算抗爭呀
唔攻入禮賓府邊算抗爭呀
唔消滅共產黨，邊算抗爭呀

直至國際上再冇香港人反抗既痕跡。

最壞的户户

自己人收大份㗎

真我手握風雲

到底點解會有人主動俾錢去食

要靠大家多d宣傳

彌明

驚左我？

巴打中秋快樂

Well said

係 sorry驚白卡仔唔好斬我thx

好似冇乜人提呢間
佢自己本身都搞得幾好

樓豬

落街買奶粉

都唔知你講咩

又難食

你生過仔

咩事

養自己

其實上面就有不過你智力有問題無爬文
同埋連登風向哩d嘢一個post一面風向一個post話黃店串 幾百人正評
另一個post話咁苛刻做乜 又幾百正評
下個post就到我架啦

成日睇到好爽

白卡仔都唔知係乜支那仔你開心就好
學曬廣東話先留言thx

做乜撚個個po都咁多引戰狗

以為我唔知，笑你廢up咋

推！

真 你開心就好

做到野！

up咁多野救咩，logic係邊

我就咁諗
香港人有冇盡力大家心裏有數
但如果盡咗力個結果會唔會唔同？
冇人知
亦冇人改變到依一刻嘅現實
歷史係拎嚟學習
唔係後悔
依家我地講乜都冇用

黃店，區選，35+
依堆嘢我一向當支線任咁做
一定唔係必要
但都係嗰句
唔想對家贏先做咁解

保持心態正確
唔會階段性勝利就ok
同埋有時上連登唔好咁認真
連登已經唔係上年6-11月嘅連登了

上次係藍田排茶匠俾隔離齋鋪阿嬸鬧

真係好多人食黃店當捐左錢

要再教育佢地呀

又想逃避

樓主你準備好俾cctoy班on9仔批鬥未

你開心就好 你個腦無乜logic

我問你logic係邊呀on9

我睇都冇睇,好長

見邊間要排就去唔駛排果間

睇完答我點解唔理你

有咩
係咪五毛狗支那狗當係人咋

between心理學理論呢

我都係cctoy一份子喎

佢叫我唔好理你

佢地問題唔係黃唔黃,係on9同幼稚

五毛：好嬲好嬲

又長又煩，專業少少啦，十一前兩日先浮晒上水

睇到人好尷尬

You too

sorry可唔可以cap一cap我邊句有提心理學
我驚你又想像左d野出黎 好似你d imaginary fds咁

to u

個條 撚有錢咩 點解會有人同佢糾纏咁耐
佢早就比我block左，有人cap圖我先知係佢

南亞巴中秋快樂

psuh

咁要睇下邊個係咁主動tag我要我覆啦
我就一直用愛與關懷支持你嘅
嘅你開心就好

我都試過 不過係其他黃店

又覆一大段

貼張圖有Mark Twain個名有句quotation就當係自己好聰明
唔知邊個低能D

哇你簡直係Mensa出身呀識Mark Twain

呢大半個月都好多
Facebook,ig都半淪陷

對你黎講真係幾多字下嘅 我10秒打完
慢慢理解

我會鬧返佢

Fb好少睇，但ig真係嚴重咗好多，講緊幾百fol嘅抗爭ac都出事

on9仔又覆d垃圾圖

呢排食得太多，食到驚咗佢

人地聰明到識mark twain絕對唔係on9

係你醒d 駁唔到
唔同你拗
btw又要我貼返第一張圖出黎

立場蘋果d留言版都俾人洗
仲要越嚟越少自己人留言

冇嘅話個因果關係係你幻想出嚟？

咁你幻想出嚟嘅嘢好意思當真理

得啦垃圾，上面d人話你引戰狗

得啦你IQ爆棚Mensa會員丫嘛識Mark Twain

時代is the best

用心理學黎講邏輯學
你都真係highly educated
加油 人生仲有好長嘅路 對你黎講一d都唔容易

Ching 都係

聽日即去

大家都覆到唔想覆，佢哋一大班又24h咁轟炸

我都係

做咩姐你上面話左你最醒架啦wor。。。
又嬲？你開心就好 唔同你拗

我就照食照幫襯，班PR狗唔洗做呀

有得學嘢
邏輯學理論呢咁
屌你老母
講出嚟唔肉酸
靜啦

公司腦細買美心芝士流心比我地
屌，一開臭撚到呢

其實會睇+follow新聞啊，
不過真係冇咁好氣同啲藍屍拗
例如勁多五毛去gphone fb，多數人都唔會拗落去，
但會留言支持佢一樣

開心d啦你識字我已經好欣慰
加油！人生仲有好長嘅路 中度弱智嘅你一樣可以咁成功！

引戰狗又打好多字

原來邏輯學
有教食黃店就唔會抗爭嘅logic嘅
真係想學

越係咁先越要覆,棄守等於全部變高登

仲有文華饕記同壹仔冰室

你自己幻想出黎心理學
依家柒埋原來邏輯學 仲問我個theory係咩？...

個theory咪
因果關係囉
柒頭

有咩問題,呢堆鋪消費水平唔貴,實多人幫襯,如果咁都要告急就算q數

呢d逆市擴張又真係勁
在商言商ge野,冇錢賺就呃你,..

唔覆五毛係正確,但應該要多留言同互like
拉五毛落底洗返乾淨個留言版

不推?

文華開分店咩

我見到都會like下自己人cm
大家努力

屌真係蠢到閪咁
笑撚到我 點解可以咁撚蠢

支那又水災又肺炎，佢地最近可能好撚窮

吓我咪問你個因果關係點嚟

問：個因果關係點嚟
你答：咪因果關係囉

慣左手勢
文華將會開係黃埔

真係屌佢老母，弱撚智到

其實攻擊gphone嘅作用係咩

唔知邊個可以得到呢個殊榮

去上網查下乜係邏輯學因果關係啦theory黎真係唔識架wor

我估嗰條柒頭
大家都知講邊個啦

冇問你因果關係係咩
係問你點嚟呀
柒都有限度呀

見佢地留極都係鬧佢美國狗睇到好老尷
應該有個template/方向跟住一齊鬧，
啲圖成日都係個幾味嘢

但偶爾得少少人反擊效果唔大，要一大班人先有用
屌啦，好驚連登會變高登2.0

唔好再比班分化撚帶風向啦

撚極條友都唔走既

得啦我已經笑到pk啦邏輯學因果關係都未識 學人狙擊
最搞笑係你知道屬於邏輯學之後仲要問返我係乜theory仲要係我一開始已經答左你嘅theory名
連登真係人才輩出
你開心就好了

班五毛成日話食黃店當抗爭嚟混淆視聽
明明兩樣野同時進行冇衝突

咪當推下post
(已block)

中秋節快樂

我都block 9佢
廢事比人以為我都係引戰

跟本就係咁，黃店一出名少少就用盡力屌

佢地好似小朋友, 同一時間只可以處理一樣野
唔識得咩叫支持黃店同時做其他戰線抗爭
同埋覺得人地做左D乜都一定要唱同街先叫做左野

：邏輯學理論呢咁

：個theory咪因果關係囉
屌可以上連登頭10好笑cm

成條街全部黃店
藍絲冇得揀都要幫襯黃店

@Peter攞料

你係泛狗

屌你間間咁正睇到都想食

搶1000

仲有禾地

條友真心ON９

１０００

I like this

㩒錯不推文

唔講咁多，即刻駁嘴
問：你嗰因果關係點嚟？
柒頭：咪邏輯學

make me a day
不過有冇新嘢
你係咁loop有啲悶

其實你知唔知你老母俾狗
所以生咗你出嚟

其實你知唔知你老母俾狗屌**
所以生咗你出嚟

邏輯學

不如唔好理條傻9啦

咁嬲做乜姐整多d笑料黎聽下啦

邏輯學又唔知認錯心理學範疇
柒埋再連因果關係 係邏輯學一個theory都唔知
你先make my day wor ching

咁咋
我用咗你套邏輯學因果關係
用得好唔好呀

因為你老母俾狗屌，所以生咗你出嚟

冇
幾好玩
但佢開始loop
技窮
訓啦
清都近少啲弱智會影響智商

早抖

Lm

大家咁話啦你咁撚醒

Wow

佢俾五毛鬧大家已經當笑話睇
同埋佢係撚毛高手

保持頭腦清醒

前幾日對zeppelin嘅攻勢明顯到

明天請早

盡量都唔同你拗 加油你開心就好

連登應該變唔到,但都要鼓勵大家平時睇新聞多留言

牛風都好食

我覺得 食黃店當抗爭 呢句跟本係分化手段嚟
從來都冇人覺得食黃店就係當抗爭咗

食咗黃店梗係po相宣傳嫁啦
而平時出咗去嘅 就梗係唔會四圍講
所以咪容易以為個個只係食黃店

風向撚就利用呢點
帶出個假像「吓？你以為你咁就抗爭咗啦？」

-

「食下黃店就有民主？」
「retweet下就抗爭咗？」
當然唔係 只係呢啲係基本！
背後做咗咩唔洗同人交待
我哋亦都唔好理人做過咩
做好自己就得

路過見到有手足俾毛圍幫下口都好

up

咪臭係
In USB UST南亞仔 we trust
每次渣家軍出現我最期待係見到南亞仔回覆

見到最近12港人下面d留言慘不忍睹

首席渣家軍狙擊手

我都屌到比FB警告左幾次
係仇恨言論架喇吹牙

Fb根本唔會ban毛,有幾次我講d好普通嘅野反而收warning/被禁言24hr-3日

齊柏林 新鋪多到 哪來的錢

一嚟普通日常消費咁做
二嚟假設衰到真係得一半店鋪會拎返出嚟幫自己人, 都已經好好, 更何況唔只一半會咁做

食黃店鬼險留比黃店老闆
連儂牆部份既重擔
由黃店老闆頂

豬豬

原來係咁

油油

咁即係再一次證明咗, 黃絲裏面都有沉默嘅大多數. 唔好以為佢哋唔出聲 就睇唔到. 而家 渣家軍 好明顯知道瀨咗嘢.

而且我哋唔係企喺龍門嗰邊, 只係企喺 "道理" 嗰邊. 希望 渣家軍 生生性性, 少啲出聲. 做好自己.

油油做咩

帽帽

輸喇輸喇

咱們祖國要輸了

5毛都無得撈

黃水門同let’s jam 最麻煩

一係5毛
一係神經質

寫緊故

係齊柏林啲po 都見到'聾門'呢啲字
所以話屌黎屌去都係個班人

好有才華

之前以前得水門係咁

冇
鳩作緊

我明巴打你想講乜，但係總有啲人食黃店已經係佢哋可以做嘅範圍入面最大，咁當然我都唔排除有好多人都係食黃店為打卡。但係調番轉咁諗，我哋亦都創造咗一個食黃店嘅風氣出嚟，最起碼影響到人少咗揀藍店先。

Btw,我自己揀黃店都一定係小店優先

寫關於我同你嘅甜故

要搵高手先得

黃水門煩在多fans

let’s jam 煩在多po乜都屌下

推

食黃店唔明有咩問題

一段道出事實，好撚正

屈唔到偽黃就屈出賣手足
都屈唔到就屈食人血饅頭
再屈唔到就屈人刻薄員工
又屈唔到就屈人謀取暴利
仲屈唔到就屈難食品質差
繼續屈唔到就屈服務態度差
到最後乜都屈唔到嘅話.....

香港人食黃店就當抗爭咗垃撚圾唔配有民主隨便話我係Pr五毛

個個就係你

寶寶好似識文言文,搵佢

每次見到佢地懶串係度講反話鬥嘴自得其樂個衰樣就覺得好撚弱智

好似啲街童MK咁

温總咁勁架

柒咗就發誨氣,你話佢佢就話我講自己之麻你做乜對號入座

我都唔係好肯定係咪佢
好似有次見到佢同人講文言文

唔係
係你
咁勁

同意，同聲同氣先食得舒服。

渣家軍:屌你老母饅頭張

我寫故好廢
你中文考個grade話?

你偽黄

饅頭太好食個個爭住食

你好勁
冇grade

我好廢

今晚美國大選debate有d緊張
不過侵其實應該都輸梗

慣咗行動 po 先推

我仲廢

一定輸硬
敗登必勝

有人話東印度公司 港豬點睇

整頓歪風post

有哩種人又點，睇你語氣又唔似係想佢哋好。指出問題好多人都識，但要提出解決辦法就唔多人做到。而你冷嘲熱諷只會令問題惡化，作為弱勢一方，團結人心係唯一自保手段。內部矛盾就放上枱大家用少少時間光明正大傾，同打仗戰場上一樣，有共識就合作，有爭執就先各有各做，婆婆媽媽同冷嘲熱諷都係大忌。希望你明白就算同路人都有自己打算，和而不同係民主社會嘅精髓。

宜家係講都唔比講wor
樓上話根本無哩種人稻草人黎姐
無就唔洗討論啦

講咗好耐啦，傾唔到咪各有各做，你日日係到嘈咪俾人屌囉。勇武做自己想做嘅事，淨食黃店嘅人繼續食黃店。無限糾纏喺同一矛盾上帶黎嘅自我耗損好大，唔少革命都係咁失敗。解決唔到嘅矛盾就各有各做係美軍規條，無理由唔學啊。

你又知冇

叫你遊行又唔出 叫你上twitter又唔做
食餐黃店打個卡就當自己做左野
講中你定點？

做左洗唔洗通街講阿

咁事實係一堆人無做嘢
食完黃店就當做左野
你覺得唔存在哩種人？

仲有叫你一齊去遊行
你話唔去
宜家又做左唔講我知咁神秘啊

洗唔洗講埋我幾點鐘出去, 去邊度掟火魔呀柒頭

仲煩過我老母幾多歲呀你？

其實佢都知道自己理虧，你由頭開始睇落去就知。不過佢唔care 發現左既人，因為佢既目標就係帶呢種風向，只要其他冇完整追post 既人有一絲動搖，紅色中共資本就多一點生存機會。

你見TVB 都比人棄左，啲人轉緊去NowTV
無可否認中共仲未去到扯爛塊面承認警察國家，仲係要制造歌舞昇平既維穩假像。

貼文宣佢可以告你，
扔火魔打狗佢拉你，
區議會banner 貼連豬佢ban 你，

但你租左個鋪戶，入面貼住香港人加油，呢啲證據越多，佢就越難改變歷史。

就好似天安門母親死鳩哂之後，過多兩年，六四就冇再發生過一樣。

所有文字影像痕跡都唔會比你留低。

你睇啲報紙文章就知道，而家個stage 就係扭曲歷史。

誰控制了過去，誰就控制了現在。
誰控制了現在，誰就掌握了未來。

千之味呢單真係為我地增光, 燉炳強收左皮,頂埋佢個舖來做~~~

BTW千之味好好食, 月食一次, 而家可以轉戰埋荔枝角
SSP果間成日坐滿

燒賣皇后

繼續開

已經見到公司附近有間

我上星期六仲買到

仲係度開post?
即係未坐監偽黃啦

利申：藍

鬥黃嘅都係垃圾

個人全力支持黃店 所有批評黄店的言論 全部不理會

Me too

次次都好熱WO

你地冇做錯到

TVB團隊幫我地講野

（轉載）話TVB任務係標題黨既，入一入黎！

得罪講句次次都係一張WhatsApp 當證據
我差唔多個個post走人去問啲契弟有冇多啲證據多啲相
個個係度扮盲打稻草人話屈毛
駁鳩佢又唔回我走去同其他人圍爐
已經入撚晒入去on9 list

Why not both?!
兄弟爬山，各自努力！

藍絲：點解

block左條友之後清靜左好多

個po 推得咁快既

我唔知一般人食飯有咩問題係咪都會post上網啦。
但我自己就堅持食黃掂既，唔好食有問題乜食過第二間囉。

食黃係和理非抗爭手法

開分店無問題
只係之後仲有冇為手足做過咩先應該注意

推呀！！

食黃店係習慣

仲會食黃店姐係仲記住呢件事
好過當冇事發生過走去吉野家打邊爐

黃店開始擴張
藍店萎縮啦
繼續食黃店長期抗爭
一定要藍店執笠執多啲

笑撚死
就係唔承認有班港豬黃絲
食完黃店就唔做嘢
你咪繼續呃自己囉
好似乜柒渣哥咁
：饅頭張偽黃 我都有幫手足 不過唔講姐不過事實條友撚毛都無做多條

答到未姐食物抗爭點幫香港民主啊軍師？等緊你偉論

因為有人嗌緊交

咁其實即係抗唔抗爭同食唔食黃店無關係囉
佢唔食黃店其實好大可能乜都唔會做

其實人哋係唔認同你

大大個但字

老豬認同

肥豬

撐黃店!!

係原本bello好細間

香港人的飲食購物天地
肚餓都只食良

搞唔到黃店就開始搞食黃店嘅人

其實可能係好事長期頂置左，學野學野

銅鑼灣繼登龍街越黎越多黃店

原來文華饕號都準備開黃埔分店

日日黃店開餐，身心舒暢

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

其實係 反正我都需要食飯 有選擇嘅情況下 咪選擇食黃店 btw真係唔試過都唔知香港有咁多嘢好食

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

以己度人
垃撚圾

黃店都唔幫襯真係唔期望呢班人會做D咩

已經係最低成本嘅行動

講中有就以自度人
連登仔不願面對

我哋真係好失敗 我地已經輸咗 出面完全無國慶氣氛 唱國歌都唔敢 好失落

駁唔到 最撚憎啲傻閪冷嘲熱諷

幫唔撚到
我食黃店只係想藍店收皮啫
就係咁簡單
夠未?

就係想黃有錢藍破產

幫唔到民主嘅食物抗爭當主線
咁你鍾意啦
明知幫唔撚到
我就話上街嘅上街 twitter嘅twitter 各有各做
明知食黃店唔係主線就focus其他先
又成班屌柒乜上街無用乜200萬打14億人唔洗打
twitter又話無用乜國際關注其實曬氣wor
講到咁中國咁強大 上年6月開始就支持送中算啦

黃店只係生活習慣 生活意識 生活形態
你抗唔抗爭都係要食飯 你抗唔抗爭都係要買野

你又係個啲做緊A就唔可以同時做B既人?
點解想藍店收皮同抗爭會係mutually exclusive?

上面講左我都食黃店
不過唔係當主線姐
幾時話過做緊a唔做可以同時做b先？
我咪屌緊淨係做a唔做b個堆囉
屌你老母真係蠢撚到
宜家講緊有批人食左黃店 但係唔出黎抗爭/唔做其他野抗爭
即係做完a 唔做b啊 明未啊柒頭
又乜一係催眠自己根本唔存在哩種人
一係催眠自己做完a=做完b

啱啱聽蕭生講 時代冰室都開新店

今晚豬豬代寶開台,賞唔賞面
[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

一切都係渣家軍所謂

唔講唔知 thanks!
證明黃圈其實好有用

賞面

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

「10.10全民感謝日」
日期：10/10-11/10
目的：重振本土經濟，體現黃圈互助精神。

FB：
IG：

參加辦法：請先填妥參加表格，再在社交平台宣佈提供優惠即可。

有人搞1010感謝日

遲到好過冇到

但覺得有啲「吻水」搞唔搞得切 而家連登都唔係太多人知

Coming